楊潤雄：校方處理國歌問題可尋求警方協助

立法會日前通過《國歌條例草案》，教育局局長楊潤雄表示，學校會透過現有不同科目，教授國歌內容及精神態度。他說，教師教導學生國歌時，若發生一些事情影響學校運作及他人，校方處理不到，可以找警方協助。

另外，當局計劃本月中，安排中三至中五的跨境學生先行復課，會提供「點對點」接送

拉曬成間學校

同德國納粹一樣
好快會搵秘密警察去學校掃場

都幾好，養不教父之過，教不嚴師之惰，不如老豆老母都拉9埋

中共會唔會派人燒埋成間學校

局長都教分化

岩呀 繼續當後生係仇人

之前有成間學校學生唱衰國歌。咁係唔係要拉哂。
有無追溯期

學生舉報老師，校長，
校長舉報學生，
家長舉報學生，老師，家長
教育局舉報學校管理層

互相舉報。全線camera video, CCTV.

遲d國安法推行又會造成咩結果

全校一齊杯葛國歌，校長報警拘捕全體學生，

做完應該校長都冇得做